{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059161",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10914&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천블링블링펜션"
    },
    "text": "当宿はジェットスパが客室に設置されており、ゆったりとくつろぐことができます。 また、ATVと水上レジャー割引サービスも提供されます。 周辺にはジェイドガーデンが車で2分距離、エリシアン江村スキー場は8分距離、ザラ島は20分距離に位置しているので観光やレジャーを楽しむのに良い位置にあります。 必要なお知らせとしては、基準人数を超える場合は追加料金が発生し、現場での決済が必要です。 無料Wi-Fiが提供されており、全室禁煙で送迎サービスも可能です。 スーパー送迎サービスも提供されており、加平ターミナル前のスーパーでの送迎が可能です。 客室にはオルレクックTVが設置されており、ペットの同伴をご希望の場合は事前予約と相談が必要です。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、注意事項として火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。 プールの運営も天気やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジェットスパは客室に設置されていますか？",
            "answer": "はい、ジェットスパは客室に設置されています。"
        },
        {
            "question": "ATVと水上レジャー割引サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ATVと水上レジャー割引サービスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはジェイドガーデン、エリシアン江村スキー場、ザラ島などがあります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の料金はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生し、現場での決済が必要となります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "全室禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、送迎サービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "スーパー送迎サービスは提供されていますか？",
            "answer": "はい、スーパー送迎サービスも提供されており、加平ターミナル前のスーパーでの送迎が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴をご希望の場合は事前予約と相談が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになりますか？",
            "answer": "プールの運営は天気やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 487
    }
}